點睇謝拉特拎蘇超 利物浦連富咸都贏唔到

啲利仲話佢燈
富咸都贏唔到喎